條垃圾何已完當自己係現任特首吖？ d政策你定架？

妖：吹下水唔得呀？（真實對白）

你個名
3條傻佬 黑超哥 何已完 同 大奶man
邊個癡線D?

講緊咩？咩背景資料都唔講吓